倒完數岩岩起身，想問利物浦2019年贏波未？？

未

樓主話你傻西喎

你都係

迪甘斯先係傻閪

你話樓主傻鳩喎

今晚贏撚硬

應該要番主場先贏

好燈

Yes

肉酸

仲未

On99

屌你老母死利狗

肉酸！

再訓多陣先

carry未